[有片] 林伯同里奧都話唔係十二碼，佢地識唔識睇波架？

兩條廢柴波都未踢過

問過我地連登的正義軌未

唔記得軌唔識聽英文

插水狗係咁 班轟狗要護主林伯都照屌

唔係班賤種仗義執言幫車迷發聲咩

呢兩條垃圾講波佬一睇個樣就知疤狗，識閪波咩

林伯都疤

林柏係巴菜名宿, 梗係幫返自己人啦

垃圾講波佬?
Rio同Frank係垃圾講波佬

屌你

兩個人夾住 又無出腳又無出手
唔覺係12碼

其實越咗位

狗吠都會有人應

巴狗做咩? 咁想全世界反巴

你地既世界=井底

車迷不願面對

你睇下你幾撚on9呀

根本呢d好難吹十二碼

轟出黎講兩句

屌 呢球一定無插水 點似熱刺班人...

係, 皇馬又係, 車仔又係, 阿仙奴又係, 國米又係
係得巴狗唔係井底